我今日就金融抗爭左，你又抗爭左未

換美金
bye buy day
五大訴求 缺一不可

幫手推推行動po啦

[整合行動post] 9.30 罷唔罷？做乜好？ (求幫推置頂)

出糧啦 撳錢啦喂

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人

換左好多